有冇人覺得人同病毒好似？

一樣需要宿主 - 地球vs人類
一樣會破壞或者傷害宿主
一樣會想搵更多宿主 人類搵去其他星球方法

諗到再講

推

如果係病毒, 都係一種好撚毒嘅病毒
對比起地球壽命人出現時間真係好短
支那=地球cancer

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

依個病毒扮演住地球嘅白血球 天滅中共